[求推介]芭提雅spa

想問各位巴絲有冇芭提雅spa推介
呢次旅程會做2次，有次會去healthland，另一次仲諗緊去邊間